「調酒」有冇學調酒既巴打可以比D意見？

一年幾之前去調酒學校嗰度 上咗四堂興趣班
之後呢一年買咗好多好多酒 （40支）左右同
睇書自己響屋企調 齊工具齊料

嚟緊想去讀返張證書
想問吓香港調酒學校有兩個課程
一個係調酒證書課程 另一個係國際調酒文憑課程
兩個應該點樣選擇？

為咩學先？
為興趣就唔需要，為左自己開鋪/做嘢就可以去，但主要唔係學點調酒，係學個operation flow同衛生

落去做bar tender 好過

想part time下 同多一個走佬技能

咁咪去IBA嗰個

On9到咁其實連答都費事
40幾枝酒白買了

有幾on9 ?